抗爭其實同踢波一樣道理，最緊要就係士氣！

如果你係曼既領隊，對利既時候因為裝備唔好，對手又茅，有幾個球員傷出，踢到中場休息有少少下風，你喺更衣室入面會點做？

會唔會講：「算啦不如唔好踢啦，我地都就輸架啦，不如去睇場戲，飲杯閪茶算啦」

我屌你老母緊係唔撚會啦！！

場波仲有半場，緊係繼續激勵球員士氣，奮力抵抗！

連登作為其中一個溝通平台，經歷左幾個月，更衣室入面開始有內鬼，分化我地。我地最緊要係對準目標，繼續瞄準對手既犯錯去進攻，而唔係放大自己既錯誤！

大家要繼續推行動post！和理非出返黎！努力做國際文宣！三叉戟咁做野！

我地唔可以放棄，一日未吹雞完場，一日都未完！

光復香港 時代革命

自推10連

10

9

Push

8

7

6

仲未輸

推！！

5

4

3

2

1

Agger 成日叫停幾日 士氣一跌左 就玩撚完
等入再教育營啦柒頭和理 休息撚

5毛國安死全家

停止暴力，回頭是岸🙏